{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111823",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 온더문"
    },
    "text": "原州ホテルオンザムーンは初めてAIシステムが導入されたホテルです。 客室数は計43室で、韓国語での案内サポートを提供しています。 このホテルはギガジニーを使用できる最初のAIホテルで、すべての客室には65インチTVとネットフリックスを無料で視聴できるサービスが提供されます。 また、ノーハード バトルグラウンド専用PCとヘッドセットが備えられています。 最高級のグース100%と綿100%の寝具で温かい睡眠をとることができます。 AIルームは入室時に自動的にカーテン及びモーションベッドが動作し、平日は無限貸室を運営しています。 駐車はチェックイン時間以降から可能で、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。 未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限され、両親の同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでないため、ご利用制限による払い戻しはできず、お客様の忘れ物は保管が難しい場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "原州ホテルオンザムーン"
        },
        {
            "question": "AIシステムが導入された初めてのホテルですか？",
            "answer": "はい、初めてAIシステムが導入されたホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "43室です。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "AIホテルでギガジニーが使用できるのは初めてですか？",
            "answer": "はい、ギガジニーを使用できる初めてのAIホテルです。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるサービスは何ですか？",
            "answer": "全ての客室には65インチTVとネットフリックスが無料で視聴できるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "ノーハード バトルグラウンド専用PCとヘッドセットが客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "最高級のグース100%と綿100%の寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "AIルームではどのような動作が自動的に行われますか？",
            "answer": "AIルームでは入室時に自動的にカーテン及びモーションベッドが動作します。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車はチェックイン時間以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限され、両親の同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないため、ご利用制限による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管はしてもらえますか？",
            "answer": "お客様の忘れ物は保管が難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 474
    }
}